{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011417",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연인산 온천 리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 客室はランダムに割り当てられ、事前に希望する客室を指定することはできません。 ペットは一緒に入室できず、寝具や食器は基準人数に応じて提供します。 歯ブラシと歯磨き粉は提供しておりません。 最大人数を超える場合、入室できませんのでご注意ください。 駐車は無料で、無料Wi-Fiも提供しています。 すべての客室は禁煙です。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があり、個別BBQデッキがございます。 BBQは午後10時以前までご利用いただけます。 すべての客室には小さな浴槽があり、硫黄温泉水を使用できます。 宿泊施設は徒歩3分以内に渓谷に位置しています。 人数追加時、1名当たり10,000ウォンの費用が追加され、寝具追加時には1軒当たり10,000ウォンの費用が追加されます。 バーベキューを利用する場合、炭とグリルのレンタル料金として30,000ウォンがあります。 個人用火鉢の使用は禁止されており、21時以降に入室される場合は事前にフロントまでご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当て方法はありますか？",
            "answer": "客室はランダムに割り当てられ、事前に希望する客室を指定することはできません。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、歯ブラシと歯磨き粉は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "渓谷は宿泊施設からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "宿泊施設は徒歩3分以内に渓谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、炭とグリルのレンタル料金として30,000ウォンがあります。"
        },
        {
            "question": "火鉢の使用は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、個人用火鉢の使用は禁止されております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 342
    }
}